你地知唔知 鱷魚係水入面係咁

恐龍 ！？

唔想知

成個on9仔咁